{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 청산도락한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約をする際に人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、その際の払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は、ペンションにペットの入室が可能かどうかを事前に確認してください。 もし拒否されたら、その時も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 入室時と退室時は、次のお客様のために時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任がありますが、これは宿泊客が負うこともあり、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時には重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることがありますが、その場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 宿は清潔に管理されていて寝具がとてもきれいで、お客様満足度が非常に高いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約をする際に人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、その際の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペンションにペットの入室が可能かどうかを事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時とチェックアウト時は何時ですか？",
            "answer": "入室時と退室時は、次のお客様のために時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任はどうなっていますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任がありますが、これは宿泊客が負うこともあり、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時には重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映されることがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることがありますが、その場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの清潔さや寝具の状態はどうですか？",
            "answer": "宿は清潔に管理されていて寝具がとてもきれいで、お客様満足度が非常に高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 671
    }
}